如果抗爭需要更進一步 我地可能需要呢啲嘢

各區組織幾隊精銳民兵團
要有高機動性 高度武裝 同埋最重要就係高度隱蔽

高機動性：可以隨時幫前線解圍

高武裝度：full gear之餘再要帶埋具殺傷力武器

高度隱蔽：全身唔露出皮膚 成隊都著統一黑色裝甲

建議］ p牌正負評顯示

Push

唔同意有殺傷力武器，會害死戰友。

btw,麻煩各位戰友幫手推一推post :

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

其實我一直有個大膽嘅想法
就係大家一齊去應徵公務員
邊個部門大家都心照
以我所知呢幾年好多人退休
加上宜家應該無咩人會去見呢份工
佢地一定人荒
我地會吾會做到靠自己去改變呢個部門？
如果做到 我覺得成效會幾好

權力使人腐化

但其實現階段我地仲可以做d咩
我覺得我地其實無一個可行嘅plan

長期抗戰嚟講 你係啱嘅 但依加要解決眼前嘅問題先

Pish